老豆起大陸要藥，但啲藥起香港點算？

依家老豆起大陸翻工但又唔想落嚟香港服藥，因為前前後後隔離就成個月無工翻，手停口停。所以無翻香港嘅打算。
啲藥好貴，又要keep住低溫(2-5度)。家陣想揾人攞翻上陸，大陸好似又唔比。乜乜管制啲frd(唔太清楚 只係聽親戚講)
如果到時7/7通唔到關應該要點？
有無辦法？

大陸搵個醫生開藥

冇得搞 中共邊會同你特別處理

而家上去都要14日隔離

唔識廣東話呀？起起起？喺 呀

好似有政黨有幫手搞呢D野
可能要問問工聯會

服你老母藥呀屌你老母
你老豆幾時病死?

5G極速傳送

起你老母咩

搵吳京幫你

大陸咁先進做咩唔去睇醫生

根據蟈安法
樓豬父親已犯法了

因為黨絕對有理由相信他質疑及不相信終蟈醫生開的藥物
絕對有理由相信他終有一日會為了得到西方藥物而背叛終蟈

起你老母

搵工联会
佢地有大陸center

起

支那人食屎得啦,駛乜食藥

搵整炸彈個政黨幫你手囉

咁個問題係邊？
佢一係就回港，一係就唔食藥

人民醫院無藥開架咩？

習大大講左只能用中藥

中國d藥仲平啦。

未照食囉，你仲有咩辦法

速遞有得寄冷藏品 , 不過藥就要審批

搵支那醫生

起你老母咩
準備身後事啦

起大陸要用咩藥？
係咪專醫玻璃心既藥